{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078355?place[place_type]=GID&place[gid]=1078355&place[latitude]=34.6527209073&place[longitude]=127.5661189798&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노을과바다"
    },
    "text": "麗水夕焼けと海ペンションは青い海と松林が美しいところに位置しています。 ペンションの庭園と周辺の景色はまるで一幅の絵のようです。 夕方、日が暮れる時は麗水ならではの美しい夕日を鑑賞でき、ロマンチックな雰囲気を感じることができます。 麗水ならではの美しさと海の風景を一緒に楽しめる場所です。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できませんし、ペットも同伴入室できません。 予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 また、次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンション内のスパ/ウォルプールは愛する人と楽しむことができる空間です。 使用時間は自由に設定でき、ジェットスパを使用できます。 スパの利用は無料で、予約は必要ありません。 ただし、入浴剤の使用はできません。 個別バーベキュー空間は、快適な雰囲気の中でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができる空間です。 バーベキューパーティーをご希望の場合は事前に予約をしていただき、バーベキューグリルと炭はペンションでご提供いたします。 利用時間は自由に設定でき、グリルの準備時間は入室後から夕方9時までです。 ただし、グリルの使用中は移動が制限されます。 メゾネットタイプの客室は、子供たちと一緒に泊まる時に安全に注意する必要があります。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットを素早く便利に利用できます。 ペンション内には大人専用と子供専用の2つの共用プールが運営されており、夏季には子供野外共用プールと大人野外共用プール。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者がペンションに入室する際の条件は？",
            "answer": "保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えた場合の対応は？",
            "answer": "入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に守るべきことは？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を直火方式で焼くことは許されませんか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は何を利用する必要がありますか？",
            "answer": "指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールの利用は何時間ですか？",
            "answer": "使用時間は自由に設定でき、ジェットスパを使用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールの利用に予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありません。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーをするために必要なものは何ですか？",
            "answer": "事前に予約をしていただき、バーベキューグリルと炭はペンションでご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室での安全に注意すべきことは？",
            "answer": "子供たちと一緒に泊まる時に安全に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 677,
        "QA": 407
    }
}